[Whatsapp] 95-00 小圈子

招紅線巴絲 加入
入圈條件:希望大家可以自發舉辦活動,一齊玩 ( 單車,MOVIE, 食野)
:希望大家可以成為真知心好友

圈主的話: 開小圈子是因為放假覺得無聊,希望有其他覺得生活無聊的巴絲, 由今日開始有人陪。另外圈主覺得朋友貴精不貴多,所以小圈子最多只會有8人。

填From: [url]
[/url]